連囝可唔可以加個新會員icon, 令大家容易分辦愈黎愈多既五毛？

今日有太多新會員(5毛)加入，好多申請左7日都冇，喺到搞分化同轉移視線。

依個非常時期，連囝可唔可以整個分辨新會員既機制，喺文章列表到整個新會員logo，或者新會員開既post會唔同色？外國有論壇有相似機制。

小弟淨係諗到依個方法，求大家推到俾連囝見到，一齊獻計討論

push

Push

推

推 同意！

唔係呀豬呀狗都入嚟9up開post搞分化

pish

推到上熱門

pushhh

真心要

推比連仔見到

好似p牌咁樣幾好